大英祖國濕尻(menu19)軍糧開箱試食

揀呢set係見youtube有牛、薯仔湯同個chocolate pudding所以膽粗粗訂左箱

開箱一睇
中伏
想要既乜都冇

首先開左條fruit bar
賣相
但食落唔差
超甜
好有菓味
第一印象唔錯

跟住開包吞拿魚paste

一倒出黎
大獲
油浸？

食完後....

食住咁多先
遲下再update

留明

依家做軍人嗰啲軍糧好似好咗好多

都係德意志帝國最好食

有冇圖兄弟

樓主之前有介紹

留明
亦好鍾意睇食N年前軍糧

出D唔出D

德軍軍糧邊到有得買

唔係我
我第一次買軍糧食

一次過點食3000卡路里

個油浸吞拿魚好硬胃瞓唔着

舊登好似都有軍糧巴打
食過期N年果D睇到好緊張

今朝食乾果麥片

同街買既冇乜分別
入面有脫脂奶粉
沖水之後質感同練奶麥皮一樣
麥片本身冇乜甜味
靠乾果甜味搭夠
打扙有呢個質素算唔錯

包黑加倫子糖好好食

嘩𨳒藥水味

下次試下落住雨露營試食，感覺可能唔同。

感覺似住家餐多過軍糧
可能係因為個樣大致上都幾ok

Lm

最緊要嘅紅茶呢

晚餐食呢包咖哩雜菜飯
唔辣
望落都知咩味
唔記得係墨西哥乜嘢既味
直情係去外國餐廳食既水準
好過尋晚個油浸吞拿魚多多聲
雖然都仲好撚多油

因為個飯太油
所以開包茶黎飲
明明包糖同奶粉咁細包
我工人沖多左成倍水落去

點樣買?
係網上訂?

英式茶有乜咁特別

唔想幫人賣廣告
總之fb見到上佢官網訂

唔知係飽定滯
總之頂到上心口
咁我明點解要咁多油同埋為乜要有茶包...

為左減低心理上既壓力，一般 MRE 既食物盡量都係用返一般市面上既食物。

不過有好多都係特製版，例如 self life 特長，無咁易溶之類。

所以唔使期待有乜野特別美食。

呢個美軍MRE芝士漢堡肯定係特製

特別難食？

有無中國人民解放軍糧？

唔怕食均元素週期表的話，
其實新既軍糧唔算好難食，
勉強有 d 劣質茶餐廳質素。

好記性

Main course係臘腸炒飯
其他自己睇

謝謝提供資料，89年春夏之交似乎食得好差

以前食過美國佬MRE
入面咩都有但 每樣得少少
一直懷疑究竟d軍人係唔係真係食得飽

英軍呢set夠飽
份量唔多勝在夠硬胃
再大食d既仲有snack
一box一定夠24小時

份量細但卡路里高，一日半日飽足感可能唔夠，但日日食就會肥死。

早排有參軍既巴打講過連軍人自己都唔敢日日食。

呢包紅苺汁好飲好多

好中意睇Mre

一開頭睇 Furious Pete唔係睇大胃王
係睇佢食Mre

我覺得成份MRE都係快速令人有飽肚感覺
呢杯野飲完都續兩個鐘內完全唔想食野

好L硬
不過味道唔錯
唔太甜
朱古力味啱啱好唔太濃

諗起呢條channel

我都有睇喎